[4:2苦主]漆黑裡緊張的碰撞仆街死咀咒區！還我血汗錢！

屌你老母全家死！！

G持

比返5皮我呀仆街

G找

馬會有冇即時cash out
32分鐘投降輸三成得唔得

我係一個鐘後黎既未來人
多得你地係咁燈
曼聯曼後10分鐘入4粒
李城補時入2粒
翻未來約經紀睇樓

你地入波啦 好悶呀

有無苦主大聯盟？
利申：買左10蚊

All in 左廿蚊

屌你老母...(細細聲)

依家要大大聲了

g持

請振作

還

我

買左40蚊

橙

血

Rip